有無人會腰痛加抖氣吸唔到盡？

腰除啲陰啲痛就好多年，係肚臍高度，淨係左邊背既腰位
拉下筋條腰就啪啪下會舒服返一陣
但有時痛既同時，又會覺得抖氣時條氣吸唔到盡咁，硬係有野頂住咁既感覺
以為照過xray又無異樣，醫生都話其實係坐姿同肌肉問題 ...
抖氣方面，其實我諗醫生唔係好明我講乜 所以幫唔到我

唔知有無巴打明我係指啲乜... sorry for 1999

近排買左個腰按板, 用後感覺好似好左好多, 你可以買來試試

脊柱側彎？

輕微，但醫生話唔關事

咩黎

抖氣方面我都有
冬天情況比較差
之前睇醫生話係氣管敏感定氣管收縮咁
都係叫你做下運動 唔好飲凍野之類

我明抖氣嗰度你講咩
我都係咁

如果睇過唔喺腰椎狹窄，
醫生講你坐姿同玩手機多一定無錯，
自己要留意番胸同大腿後側，
最好開始做運動，同拉番鬆啲筋，
可以做多D髖關節運動，
就算唔喺腰痛，都喺好好運動，
特別喺針對坐得耐。

補充:
腰痛你淨係做拉腰，
反而會加劇腰痛。

我明呢個抖氣感覺，有時都驚唔知係咩事？睇中醫就話氣虛，飲完幾劑藥有好左。

西醫就話留意下會唔會做運動心口痛，嚴重既有機會同心臟有關。

check 唔到d 咩，都係靠自己留意身體變化。

之前醫生話如果真係想知有無生啲咩（因為覺得有野銀住）就要照mri, 但好貴，佢都覺得唔值得咁做...

之前有得游水就會好啲囉，而家又唔多敢去游

你講嘅情況我2樣都有
不過個人覺得2樣嘢唔太有關聯
我自己就係本身氣管唔好
腰痛就係我坐得衰

之前都有個醫生都係同我咁講
結果幾皮照完 話應該都係肌肉問題 無咩幫到我

咁貴 係咪有保claim